香港夜景再靚都係支那佔領區

裝飾得再靚既監倉講到尾都係監倉一個

香港口碑再好都係中華人民共和國香港特別行政區，你為香港既夜景點感到自豪都改變唔到你係亡國奴既身份。

agger

大部分local 都只可以響bno同特區護照兩本殖民passport之中二揀一

冇衝突

我唔會為支共治下既香港歌功頌德。

無衝突，不過個地方再好都“唔係屬於你”，明未？

中撚哂point
呢頭已經放緊風話要取消港幣無人理
果頭又為左台北小巿長一句説話玻璃心嘈足幾廿版
唉, 香港人

始終支那基因

1995年

但你住係支那本土深圳喎...

幾時歌頌支那既功德?

收皮啦

盲目咁讚今日既香港仲唔係幫支共塗脂抹粉？

明明香港旅遊業乜七都無得返藥房、金鋪、同支那人

波羅的海三小虎(愛沙尼亞、拉脫維亞同立陶宛)同芬蘭先真係內在美靚

五毛圍爐post

(大概)
柯P反駁: 我只是說出香港夜景的事實而已，希望香港朋友明白。還有，人家三小虎愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛同芬蘭都已經是完全不受俄羅斯掌控的四國主權獨立國家阿，四國更是歐美陣營。芬蘭是歐盟成員國，愛沙尼亞、立陶宛和拉脫維亞是北約與歐盟雙成員國阿。現在香港是主權獨立國家的嗎?

銅鑼灣同mk超多支那人

盲目得過你話人盲目咩
踩港撚一敗走就開新post

就係個個都覺得取消港幣係有問題，有哂共識先少討論，咁就等於唔理。
唔好偷換概念啦

香港幾時係一個國家?

由港英開始已經做緊亡國奴啦

？

做英國治下既亡國奴對住支那手下既亡國奴產生自豪感情有可原

咪又一樣唔係自己既土地
所以港英既香港人都唔應該以香港既優點自豪

人地鎖緊國防緊走資喇傻仔
香港而家幾多外資企業已經比紅資取代左

唔好再攬住以前香港打飛機喇小朋友

港英既香港人唯一值得驕傲既係香港上面飛住個支英國旗
而事實上香港係大英帝國裏面既地位仲不如新加坡

話到明鎖國仲要離岸中心黎做乜？
比佢走資走快d?
你講野可唔可以有邏輯少少？

金融中心好聽叫做白手套，難聽d講句就係支那進入國際市場既安全套

1950年既上海就係將來既香港

咁係你自己覺得姐，唔可以代表哂全香港人喎

好聽啲就xx,難聽啲就xx
全世界既國家都可以套呢個邏輯啦

岩岩侵侵先講緊取消香港關係法
班傻仔仲發緊夢攞金融中心個名黎打飛機

唔怪得隔離post班傻仔仲可以咁自我感覺良好
死到臨頭喇傻仔

原來欣賞等於自我感覺良好
當前環境困難就唔可以欣賞
Goodest logic

駁唔到

要用香港黎調整就即係要控制到香港
所以淋病夠聽話先當選到

不過香港d銀行/金融機構換哂支那人上去
香港剩返金融中心呢個空殻有撚用？

仲有美國都唔係傻
岩岩先講緊取消香港關係法

而你地班傻仔仲攞住個虛名黎打飛機

有危機等於唔可以欣賞香港既優點?
不如解釋吓有咩衝突

咁你打算點避免呢場浩劫

無話唔欣賞得，講緊香港再好都係比支那佔領緊

因果關係喺邊
歐洲都有恐怖襲擊

鬼佬唔係傻
唔係支那一句話係離岸中心就係，亦都唔係香港人話係就算
外國唔認，美國唔祝福香港 就講咩都廢

無人否認過喎